有無人隻狗都係好驚落雨行雷打風？入黎傾下

呢兩晚好大風，隻狗痴撚左線，成晚要陪佢無得訓

試左比藥（Clomicalm）都係唔得

我想訓覺呀。點算好

藥會唔會有副作用